做好自己永遠都唔夠，重要嘅係有冇投啱胎姐

我係李嘉誠個仔我仲洗做好自己咩

就係唔係先頭痕